
                      Quien vaya a verla sabe que tipo de humor va a ver. Espectacular película,  risas continuas y multitud de referencias. La película perfecta del antiheroe Deadpool.
        
            